新年落街食乜撚野好

食左兩日M記啦屌

kfc

間M記係我屋企左邊,右邊冇野食wo

我都2日m記...